政府撥逾960萬賑濟印度水災災民

有無人知 仁人家園 同 國際培幼會 係乜野底細？

又貪污

幫印度都好過幫支那

最怕係明幫印度 暗送中共

幫支那乜災物災嗰啲全部億億聲

好可能係咁
岩岩睇到 香港仁人家園 under 中國仁人家園

至於培幼會：